PYTHON WORK

--> Ejercicio 1: 

            ·   Nos ayudamos de una URL para acceder a la Api gratuita de https://superheroapi.com/api, con esto y gracias 
                a un bucle recogemos todos los JSON de esta Api y las guardamos en la carpeta Jsons.